（1Q題) 邊個地鐵站最環保!!!

今次比較易
不過！！！答案都係保證高質

陳國邦

李斯

算啦 一陣又係啲濕鳩答案

都話高質

小西灣
因為塊西彎，屌入去碌鳩都彎
彎用唔到套
唔用套就環保
輕鬆

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為用地鐵站會環保啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

可唔可以認真啲

係黃埔！
因為黃布！
我地講一塊布用到黃嘅意思即係用左好耐
而黃埔個站由開通到依家咁耐都仲係黃埔
大家諗下咩人會用黃布用咁耐？？
就係環保撚！所以答案係黃埔！！！
多謝大家！

天水圍
有天然既水資源圍住

💥💥

九龍塘！

多情侶去爆房，情侶幫另一半吹一定唔用套！

係環保吹！

完，多謝大家。

收皮啦，咪有人答岩左囉

對住你？唔得

東涌

Don’t 沖

西營盤＝西形盤＝飛機杯
唔洗用套好環保

康城
因為隔離係環保大道

開估喇！

答案係青衣
青衣 = green E
E = environment

青衣 = 綠色環境

所以答案係青衣喇
輕鬆 謝謝大家

收皮啦

堅仔高質

( Show Blocked User - 堅尼s米拿 )

唔得喎Ching

你漏左 輕鬆！

我高質user

有創意

你真係好撚戇鳩

娛樂大家我工作

樓豬老母真係慘 生左樓豬呢個on9仔出黎

係咪得我一個會對住樓主啲傻鳩答案笑

戇鳩到笑

多謝支持

唔係

呢個唔好笑 樓豬

都話比較易

青=green

輕鬆教英文

堅仔出新po未 想笑